希羅&莉莉娜 香港賣緊幾錢?

如題, 之前係日本見到覺得好型棍
香港賣緊幾錢

香港有冇都唔知

皆旺同fb goup見過
預$1800-$2000左右

日本邊度有，下個月去東京

係台場見到，但係就無現貨賣
老秋都唔覺有

淨係想要希羅

咁係淘寶買算, 都係人仔6xx一隻

個至到7月10號既又係乜東東黎

[img]
]呢個掛

頂，趕唔切去

喺facebook 見到有人千九蚊放兩隻，好撚貴
依兩隻原價幾錢嫁

原價都要1800左右一對
但真係好靚，無後悔

幾個月前喺秋葉原mandarke買全新希羅¥14000，莉莉娜¥12000

計返都要$1800港紙

真定假呀？
6xx一隻

我諗係真, 計返港紙都8xx, 仲有運費呢

我覺得左下兩隻杯吸引啲